有無人試過俾差唔多層次嘅人嫌棄？

說好的物以類聚，人以群分原來都有bug

即係
毒撚排斥毒撚
On9仔排斥on9仔
Mk仔排行mk仔
酒肉人排斥酒肉人
讀書人排斥讀書人
肥矮毒排斥肥矮毒
窮人排斥窮人

發覺身邊都有好多呢d例子世界真係怪

酒肉朋友互相點會排斥呀

可能嫌人地唔夠酒肉

即係自己評價錯誤

即係人地唔係毒撚？

係你毒撚都不如

讀書人排讀書人好合理